# heilhikvision-scripts

scripts para montaje.

**variable.sh** contiene las variables generales de los scripts,
se asume que **heilhikvision** esta en **/opt/heilhikvision**
y la carpeta de grabaciones esta en **/grabaciones**.


## servidor-videos

Se requiere instalar el script cgi *mvideo.py* para mover los videos que deben ser persistentes.
